[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3252)

誤中

推一推

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1553)

球王牙波 (朗素波?≧?≦?)
#29784

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1610)

雲絲頓哈蜜瓜 (美國妹大波波)
#156522

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1914)

Xsdccces (不豬便是羊)#72074
派我未

走數撚綜合討論區

慢

駁唔到

咩波都好 去到美國佬度踢就會遲開

小弟想請教下咁多位師兄 理才既方法

筆蛇

財

仲未入...

投G

有冇覆機

雲狗原來係走數狗黎？

Eays

如果你講真的 13我地可以tg

係啊

white trash 搞比賽冇時間觀念....

相關啦
唔講太多

駁唔到...

大佬射住我

拜仁上呀

仲唔開波？

美國佬一啲時間觀念都冇

阿妓12m？

劇本中

me想學理財投資 唔需要高風險 最主要想儲錢 開始大個要識諗

有晒圖

剛剛開了

咁撚快？

咩話40:0？

同樣地我都想請教下 戒一定戒唔到 想搵方法去控制下

11111

打牌戒波

0:1 goal 拜好野

有mustafi一定大波

阿狗強陣

跟你搵食ok？

致各位手足: 個個發大財

冇覆TG

琴日個2場都係秒角跟住冰到柒彩

屌你老母多仔
係到打假
德甲未開就已經要反臭你

差你定無派？ 無派就算 你吹佢唔漲

短炒推介2662

半大24

又細 屌

抽中無派 唉

角啊 刷角先啦

俾我打下飛機開心下

臨開波前訪問愛Sir 話下半場會換好多年青球員入黎試陣 諗都唔諗即刻買拜仁

有無穩定股票投資？係咪買hsbc就放係到收息 開咗個股票戶口未用過

就咁cap一張話派既相 再話人走數就叫有圖
講真 成年前既事 你叫我搵record比你 派過邊個 波po都換哂血 邊到搵返個幾位手足出黎？
不過多謝你 我宜家派錢都會留低哂記錄 no.
驚比你個波po風紀捉

有無女朋友？

媒氣

又中

Me too

唔開多仔個場？

阿狗禁屌

交啦仆街仔

你覺得拜仁唔會換咩?

屌你老母而家先入
多仔

派我 我幫你澄清

咁嘅盤應該開阿仙奴

拜人

我就係咁 但有時谷尻氣 就食屎

拜仁依家年青球員首發 望佢換主力踢下半場

場波好撚精彩

呢彭大波定大角諗住all in

點解又係樓主1001

阿記條後防性感到 應該兩野就穿

阿d後防

唔洗啦 清者自清 覺得我係走數狗咪block左我 好簡單架姐 又影響唔到我 我贏錢我照派 有咩所謂

all in左1.5/2 b快手開啦屌你老母

好簡單
好似我咁
牛熊、正股、美股都有買
你就唔會過於沉迷賭波

波其實唔難賭
難賭在有時有d 波根本係55波
你點分析都冇用，但你又有賭癮想玩玩，最後迫自己極限操作咁格硬買d野 ，呢d 位好易輸錢

又冰角 屌

半大針先了\

俾角來！

仲有最好有運動習慣
健埋個心態

多仔D青訓廢撚到屌

222

馬上刷角

阿記禁屌

咁就惦
激活埋你個prefrontal Cortex
有助理性分析、自制能力、舒緩杏仁核及海馬迴等組織
賭波既時候就唔會咁鳩

馬王bill

又9up

做完運動先度波 命中率都會提升

。。。。

快撚D刷角呀！

做得運動多谷精

又半和

半中24

有冇人買左大波

角

阿24

半場同我刷夠20個角

有1500 2.5大 @1.68 驗腦

有晒po number #936 你咪入返去抽個5個
總知你話中咗就派跟手潛水 唔係走數？
你後尾再話派都已經唔係同一單野

角啊角啊

拜入未

ozil呢下雷到

半大慘死

屌你老母阿狗入未

拜fg

冰封角球

allin左阿

3333333333333

+1

Yes

阿仙奴捨得入波未

1.72

拜仁今場how lose

買左主客 妓1:0半場先

OK!

刷爆許！

角角角角角

角大手足

半主未啊...快啦

紐亞差D又柒

想了解運動既好處
好簡單
你試下落街慢跑60mins
自自然d 腦內啡會出晒黎（亦稱runner’s high)
成個人好似食咗嗎啡咁
異常地平靜、理性、寧神、心水清
大大增加賭波贏錢既機率

得過3角

角大24

兩隊刷角隊都咁少角

阿狗你入未

又係你，買乜都死

角角角角角角

入波未

阿狗無2WB點識刷

仆街比飛呃，中伏

好耐冇見好人巴

阿仙奴半主

半大撚到呢

角角角

不了，半和先

無波好賭

角啊

下半場拜仁456？

屌

咁都唔撚入

LENO神救

手持上盤 如何部署

10.5b 24

追上盤

屌，阿狗半場入唔到一定仆街...
拜 後備勁撚到

快快手半主先啦

唔會輸喎

90分鐘先睇賽果

補主w

快手啦

拜仁456未

角球有未

4

收到 彪哥

宜家先醒 即場買咩好

0:0

拜仁

刷能快d la

角球買咩好

拜幾時先入

40分 1:0 45分1:1

半場起碼比多2隻先

我拜入未? 半客

阿好似仲放緊假

555555555555555

5555

好黑 我買左大 燈死哂

仆街又爆角

角球雨召喚

0燒 垃圾度

自從我識睇波到而家阿仙奴都係癈

我唔明點解會有咁多fans

年年歐聯都比拜仁炒10比1

因為有時會反底

仲邊有歐聯踢啊 妓

拜仁慕尼黑

拜仁4567未呀屌你老母

未開波？

聽日11點

jump tgt

角大定1.5/2b好

出利雲啦 567佢

接受唔到半00

踢咁耐都仲係平半

好撚戇鳩呀埸波， 完啦好冇

妓連拜副選都唔夠踢 下半等收皮

就算阿Full team
踢落去其實都64波
拜6 阿4 要不是Leno 輸緊2粒啦

主fg未

阿狗個種廢

客糕未

半5 全11啦

阿仙奴唔入俾人入啦

下半場利雲入黎兩粒
基拿比又兩粒
哥利斯卡又一粒
0:5完場

0燒 呢個測頭仲以為自己係中場王子

屌你老味求求拖慢晒 轉幾個圈又打橫傳一球 笑撚死人

和主了

又逼害半主，屌那星咩

好淫巴

下半場俾六個角我！

俾夠十個你

有幾多，叫幾多

好難有

半5全8

多仔真軍on

同你個名一樣

如果兩條飛中咗 抽3個 每個100

大波針硬

Lm

阿狗真係閪波，
強陣打人地半隊青年軍都入唔到，屌你老木

我

All in左無7頭 屌

LM

有啲想買冇入球練心

lm

ho

拜仁比面你 上半讓下妓
奴都踢到咁

下半場點會有角

9.5細 gel得

屌你老母又殺半主

點解會覺得開到

阿仙奴多數妹妹下就會輸

妓都買

下半出番正選，阿狗點頂

加多注客勝先

1.5/2b

9.5s 0:0

好，開始刷吧！

角大la

阿fg plz

有無換人？

角細了

阿換左個龍

有

客糕未啊屌等開飯啊。。。。

買左100客. ......

10

阿1:0

撚半主

Easy money

啊

1:0

我廠

仆街無飯食

og

刷角 客隊

Ok 拜可以刷了

2.5b ok?

屌 反cup呀

9個字後等cup

垃圾拜

可以買客勝了

又撚角大賭仔

fg cashed

jump 拜狗

屌！殺我半大

阿半場fg幾倍...

2.5

屌呢球og

買了10k 阿妓

有冇人建議我入2k 拜仁下隊？

2.6到

下盤補客勝

8淫收哂錢啦

以為換利雲出尼撚妓班後防
點知秒og

拜4.9 反cup

6666

笑左

直接買cup

Fake

角都食埋了

6

食角

1:5 準備

冇入球了

6？

咁都食角.吊

食多啲

屌你咁名顯角都可以食撚咗
痴9線 又迫害角大

拜仁想輸幾粒出哂細路踢

角細

收到

見你名字有點熟悉的味道

中間少了隻字

球證食左兩隻角

Gg

反cup第1個100

下半換左 利雲入黎未

手

換人了

我先

有冇咁能快牙

咁岩好見到

🥳cup到咩

阿妓妹下妹下都贏到波 冇天理

拜仁刷角機

差d入

屌，阿狗撚半主

角大全滅

放飯丫屌你 聽日同你詳聊 心情好sad

買左阿妓w 點補飛

LENO好撚勁

係咪入得9.5b

入球大 可食兩邊

快撚啲入啦拜狗

反cup 頭5抽1 派100

9.5岩先細2倍無買走撚哂雞！

我`

Who

Me

2.5b 反cup就收2.5b 唔反cup都可以搏2:1 反正係補飛

第六個，針

u聽日唔係打咩 利申會走數

刷牙反杯啦

反cup

希望反cup 有錢收

阿妓主勝仲有1.6派錢咁派

想買ng

but好撚遠死柒頭

換晒成隊人

首先我要有錢收

高文撚狗

痴線
阿仙奴真係入先

我了

捱到今個月 下個月就試下投資先

友賽成日都係咁

星之力係咪唔鐘意我

2.5s 頂唔頂到ZZ

賭球算唔算投資

阿狗又差d

阿妓龍

反cup學未呀屌你老母

拜反cup抽1派$100

你就全滅

主NG all in

高文踢得咁好既

食角冰成15分鐘

條友有冇還錢俾你
Post ig未

穩了

本身都勁

球證角細買幾多 食到離撚曬譜

仆街d角死撚左去邊

呀占去左tvb

就夠鐘

唔算 除非你識控制

勁換人了

Post ig未想睇

我識控制輸

星之力post ig未dllmch 想睇

報警

無胃口 窮到傻咗 希望有人派

唔係兩點咩

又邊個差你錢

想8下 走左幾多錢

直接post 睇下有無人相認

2400

Supreme巴買左咩呀

琴日追即場輸曬 無錢了 不講笑仲諗緊點算

拿仔？
仲追緊佢數

Post個ig 有幾絕啊 嚇鬼啊

係咪麻雀數？我都想打下雀

角球呢屌

5角到未 角大又死哂

點解阿狗仲唔換人...成堆主力踢全場?

追3點？
我訓左之後無買

又一個想輸錢

高文 球玉

痴9線又食 咁明顯撲到
係咪short撚咗

拜狗反cup啦

1至3贏錢派我ok？要捱到5號

想贏飛機盃

球證食角機dllm

我屌你老母球證死全家 已經食咗3個角
我屌7你去驗眼啦

角s有福了

拜想點

撲唔到喎

無入球抽一派100

買左阿狗標準要點補 好驚

屌拜仁入未

報驚

仲要每次比角隻手都好猶豫咁，好似隻隻角都想食

下半食左3次

角球呀

主w仲有1.5x就知反cup

6倍反cup好抵買

熱身賽買阿贏跟本穩過收息

琴晚7x1斷艾斯坦拿好心痛

我都覺
但最多追和

球證食角：3c
現場 新盤5.5c 買定離手

刷角呀DLLM

又話無錢

周巴你想要
我贏直派你

G持
-5

廿年阿迷同你講阿cup硬

7.5b

好！

ok lm

就係琴晚輸曬

多謝星蛇

痴撚線 想點撚樣
呢幾日成日買大角就9猜
呢場應該要大就比條撚樣吹走

阿狗咁都唔入
兩次了

我就麻雀派你

阿狗miss左幾多餐屎

1-1

11

1:1

反cup再派第1個100

Japan

你幾時贏派我罐頭巴上次派比我miss咗 等緊你贏

cup

Cup派兩個500

屌我買緊架

Gchi

快反cup

好

想補飛就入。。。

Cip佢老母

邊場 我無買點知

2.5s準備針

利雲1more

求其啦
5C唔會有了

Easy

拜仁入多粒

買緊就入屌

阿仙奴都係西 成班門前都唔入

絕地刷角

拜開始禁住黎打

起碼3次

me

Lmlm

星之力 老老實實 會幫你推 但你預追唔翻 比人認下佢

。。。臨場主勝阿狗cup ok?

十卜

屌鳩佢冇角嘅

拜1:2完場

拜仁慕尼黑cup埋ok?????????

拜 仁入未

要還一早還啦
唔還o既點都唔會找數

拜仁快cup

角球大啦好嘛

原來澳職辛加去左8仁

Meee

認真講 輸大數 咪慢慢還 打得就預咗 希望佢明

唔洗識都估到

下次我都走星之力數算 原來咁爽

CHI SIN 下半0C

冰成半個鐘 頭寒啦

阿狗3比1派200

Cup呀屌

屌那星 學生時期還錢係辛苦 利申過來人

我明明買緊ng就入左

試下比2c黎？

筆學債都係還左幾年
有排還

1-3 頭10抽 派1000

有無人睇緊 拜9攻得入唔入肉

支持

快撚D刷3角呀！

阿星其實好慘 輸就找數 咁難得贏就比人走數

我要再講一次
球證我屌7你老母同全家
快啲仆街死

所以真係唔好借錢 過來人同大家講

佢食開炸糊
正常食糊唔識

好想同星爺瘋狂打牌

佢琴日贏1200

666

冰左30分鐘角

11c 派兩個200 開到先留 dllm 阿妓

2.5s頂實 下半場秒入買唔到1.5/2b

睇你借尼做乜
賭就on9 急事要用就冇計

佢之前輸都過依條數啦

-4角
唔知可以點求

6666666666666

ok

高文基拿比入未呀Dllm

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

10分鐘4C

拜仁五連髮夾灣加反杯

急用 細數目真係同fd講好過 有d人借咗，會覺得好易借

幫手叫機員半場追和 派1000

一條龍服務

cup未呀

叫10c番黎派你

點解我會買左3.5大

1:2未呀

10.5s 7.5b 係時候夾一夾佢

同埋真係借錢 絕對借一線好啦

no problem

cup cup 如律令！

7777

7c

cup佢老母!

屌 封撚完未

阿妓個龍係有d野

阿仙奴個龍
77777777777

9分鐘3C

cup未

唔食果3隻開撚到9.5啦dklmch

拜仁入波啦好冇

食完lunch去跑數希望下個月over30k

9.5s jump 又玩80分鐘後角球雨

9c未

cup佢老味

cup dog's mother!

拜仁呢兩野射都射得靚

垃圾阿等俾人cup啦

冰封角球 拜仁入多粒

8.5s,7.5s頂住

巴打做咩

阿妓3-1
派2 個$200

8分鐘3C

聽日囉 我叫咗6sor幫我含

佢阿媽個仔
半場唔追 下半一出即和

繼續角球雨

cup啦拜仁求下你

拜比多球

10c 未

狗

又和氣？

阿狗換撚哂班後生出黎

開返角球盤未

入啦拜仁求你

feel 到3連角

狗會最叻封盤

7.5s 頂撚住

7分鐘3C

五連啊

阿妓出二軍
拜要上了

拜仁準備cup了

上啊 拜淫

6分鐘3C

格拿比快入

85分鐘無7頭仲有1.55

拜仁入多球冰封角球

拜仁絕殺plx

狂刷3角呀！

岩岩過左數比阿狗了

阿仙奴 1:1 頂撚住 !!!!!!

完場未

派錢

比多3c

阿收晒正選 但得返幾分鐘

阿狗win

入啦拜9

彪買阿 冇跟

開左

放lunch 啦 及未

拜仁絕殺未

今次唔撐bill了
拜仁for sure

食左起碼3角

4分鐘3C 就喊

肯定1:1完

仆街 冇同屋企人講冇錢 但我家姐好似入咗錢比我佢唔通有上波po

刷角呀！DLLM

絕殺啦好冇

拜冇了針

收半格姐
但都照要 !!!
頂撚住 !!!

食左3角 dllm

3分鐘3C
最後倒數

拜狗快入

屌，劇本波可恥

又豬半 針

我同佢係tinder講左

拜狗

中風定勁中呢

見你食唔落飯

勁中

Support

8c

88888888888
7.5b casheddddddddd

9

6.5 7.5b cashed

未

2-1

俾多球喇

快啲俾多粒

屌你老母拜狗

on9

嘩 屌2-1

阿仙奴21

針

....

2:1

中左。。。風

中風呀

阿狗

Gel

屌 又針

差2c

屌半注無埋

屌你老母拜狗 換哂人都輸比阿

bill gor勁到

準備抽人了

阿仙奴個黑人前鋒好勁

俾多粒ok?

輸半都唔得

2:1
2.5b cashedddddddddd
why not 拜仁慕尼黑 2:1

阿記ng 有成8倍幾

下盤gel

3:1 頭10抽2 派100

10c未有人要派我

拜仁慕尼黑21 就最好 屌咩

我阿

屌你老母痴撚線，又輸3000

100

2.5/3 4倍...

9C

9c

拜仁個廢龍

俾多粒

場波好睇好耐無掛住睇而無買波

10.5b jump

我啦今次

屌9倍幾入手就截，我屌你老母

999999999999
8.5b 收埋

9cccc

中風

Gel 9c

9c 頂撚住

賽前3.5大有冇機

炸？

-1屍
屌你老母臭閪

痴線
本身諗住半格收貨

屌個主勝翻身注黎。，，

On9 ball

Same

補1分鐘屌你老母狗都唔屌

3:1 快快手

冇啦
9C就完
次次都係咁

補1分鐘

阿仙奴呢下........

10c 未 乞左四日第一個100

咁樣炒左
差d3:1

屌你老母我個3.5大俾你射走左

屌又差1隻

垃圾拜搞到輸500

阿仙奴呢下?

仆街球證

冇啦
9C完LU
鬍

買左下盤既出黎多謝反摩靴未

補1分鐘？？？？？？？

點會補1分鐘

比球證食角

垃圾拜仁屌你老母

下盤收全格，笑屎

完場
9C
2:1

完

兵工廠cashed

DLLM ft 9c

無贏無輸
都好都好

終於贏拜

換左咁多人補一分鐘
垃圾拜輸緊仲係咁回傳

3:1

頂你個肺 爆我入球 仲要唔擦角球

21 9c ft
7.5 8.5 2.5 cashed
拜仁慕尼黑 反cup jump

兵工廠

黑人新仔。勁過正選

好彩補左注7.5高水大

入3球補1分 仲要食左3角

依注9.5真係死得不明不白

realllllll

點解拜仁要換個垃圾龍出嚟？

味係呀

冇補 慘

我屌你老母，廢到on9

食角 唔補時

角大慘死

好彩9.5s執番少少

球證真係要check下
幾次食明顯角
去到呢啲2比1嘅分數
有隊要追 你真係垃圾友賽都唔會一分鐘
何況呢啲高級友誼盃賽
去到見到9角唔對路就快啲完
你買咗幾多錢拎去做白金呀
我dllm

Me2..再補左注7.5b

Coman件垃圾正係識尻射

無用啦 係做9C

聽朝有馬賽對波睇！

但真係太離譜
係做到咁出面

今晚再玩過

拜仁入左兩球點解上盤無錢收

呢啲19盃賽就唔好咁認真啦

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

P.s.岩岩有朋友join完我個plan即刻開左4c

輸唔係問題
你輸比對波廢 人地隊波勁
你話誤判12碼果啲 真係隨時你射幾個世界波個球證都無野可以做
但依家係完完全全輸比個球證
點慣

你on9架？完場阿記2-1拜仁，拜仁邊撚到入2粒

巴打都幾嬲

慘死

咁都幫你做左代言

人地講緊個烏龍球 你又出黎真心膠

巴打買左幾多

咩，波茲納斯基一球，利雲一球

針6k

好撚嬲 佢明顯到好似話 我係食角吹咩打7我咁
點唔嬲

我呢場收益係0，又白玩

唔輸當贏

事實

咁又係

7.5s 輸死

阿仙奴-0.5/1 cashed

來回2k到姐
但因為咁我今日啲數追唔返
咁先燥

Kevin Stott (born 1967) is a soccer referee for PRO from the United States.

假波中伏 不過啲濕鳩杯係咁

D美國球證寧舍卜街，平時美職見識過

有次睇史浩克04友賽 對德丙..輸1球追返反cup同角大
完場1:0 3隻角 輸死

冇足協管，自己買咩有利就點判

角球係最撚仆街，球證話唔俾就唔俾，有時唔係角球又俾角球
有時買撚咗角細，見到明顯食角都戥角大朋友慘
咁基本既裁決都出問題，點做球證

無曬 拜仁返cup 得朋友

傻豬豬
入左兩球等收錢

下季一場都唔柒買佢

家姐多謝你

有無手足信我買2.5b

呀妓果然贏波

有錢用了 爽唔洗食包皮

針$200

你估我驚你po呀
夠膽你就擺我上黎
睇死你都唔夠膽

G持😪

又要追數

如果你知我係邊個
你一定唔夠膽串我

屌 你win咁好 輸200姐

多

win $1000

今晚阿積士100%波？

easy啦咁
勁到

又6點先爆ig

垃圾 又話2點

派啦

球探冇左阿積士場波

求派 包360"正反手混合gel 叫反cup 打氣 代找吞精自含 心理輔導 追數斬人抹黑 落降頭 通靈 等全套服務 不成功不收費

P.s.岩岩有朋友join完我個plan20分鐘內即刻開左4c

講真 佢係有心唔還唔理你既 佢理鳩得你2點定6點呀
佢都未撚驚過一係就預咗你爆

係 真係未驚過
有膽就爆

是咪friendly黎

啲主力走左好多啲喎

禁左friendly都冇出

我有wo

得場艾維斯

揀左全部賽事都無

渣既

想知發展

1358先蒲頭

Dllmch
邊撚個仆街放火燒尻我京ani
我同佢死過
屌 今日冇心情賭波了

下 後續呢

旅$？

完咩撚野

唔係話收返有得派

我估又拖數

好開心 阿記

Ajax1.75w派錢

拜仁都有1.75
但阿妓BB終於

馬會主勝賠率全球最高

良心企業

祝拜仁一世拎唔到歐聯

傾掂數未

1101

死拜狗 害9我 針

980

啱啱阿仙奴係咪食左3角

係啊dklm

有冇咁撚狗，比多1c開9.5大都好啦食三個

俄羅斯超級聯賽

早波針曬 今晚再黎

仲要入三球加受傷 補1分鐘

友誼波

1001

哈

拿

卡

逼害角大

錫

迪

仔